好奇一問

頭先上咗去銅鑼灣 legend,事先已經收晒啲信用卡落背囊,點知個sales話有部機響,detect到我有帶卡。夠竟係個sales大鳩我定真係有?